In the name of Allah

this is a simple desktop software written in java to get youtube videos links from it's HTML source





به نام خدا


یه لیچر یوتوب نوشته شده به زبان جاوا و دارای رابط گرافیکی

این برنامه یک برنامه ساده هست برای استخراج لینک مستقیم ویدیو های یوتوب از سوررس صفحات اچ تی ام ال یوتوب

:کارکرد برنامه

شما باید لینک صفحه ای رو که ویدیوی یوتوب در اون صفحه قرار گرفته رو به برنامه بدید 
سپس برنامه میاد و سورس اون صفحه اچ تی ام ال رو دانلود میکنه و پس از تجزیه و تحلیل سورس صفحه لینک تمامی ویدیو
هارو با کیفیت های مختلف براتون نشون میده
.برنامه فعلا در حالت بیسیک خودش قرار داره ولی ایشالا رفته رفته تکمیل تر خواهد شد تا امکانات بیشتری بهش اضافه بشه 

توجه: برنامه برای درست کار کردن حتما نیاز به فیلتر شکن داره. پس قبل از اجرای برنامه حتما فیلتر شکن خودتون رو روشن کنید

.پی نوشت: برنامه با فیلتر شکن سایفون و روی پلت فرم ویندوز با موفقیت تست شده و مشکل خاصی مشاهده نشده

نحوه ی استفاده از پروژه:

کل پروژه رو از سایت گیت هاب بصورت زیپ دانلود کنید.

  بعد فایل رو از حالت زیپ خارج کنید تا یک پوشه به شما تحویل بده

بعد اون پوشه رو در اکلیپس ایمپورت کنید و دکمه ی سبز رنگ ران رو بزنید تا پروژه اجرا بشه.

بعدش اگر خاستید از پروژه بصورت یک فایل اجرایی جار خروجی بگیرید.





<h2 align=center> screenshot </h2>
                       
![ScreenShot](https://cloud.githubusercontent.com/assets/11577640/21015587/c9936fd4-bd77-11e6-907a-169c8edf6711.png)

